4大師 差隻jg打比賽

鑽1或以上 有公司地方訓練 組左4個月 入過8強

Tg:

S2,3 d1

ok?

手機玩過，ok?

讀緊小學ok?

盲嘅ok?

食過百幾次雞，ok?

白金 但銅牌實力 ok?

銀4,但菁英實力 ok？

銅牌 自問菁英實力ok?

大師就唔好哂時間啦..

上年菁英ok？今年冇玩過

傳說對決ss ok?

單手玩ok?

unranked ok?

3季鍵盤菁英 可以試下夾下
tg: dllmon99

一個能打的都沒有

傳說對決 鑽1 ok?

講緊咩game

LoL

睇左8季比賽？

有電競椅 ok?

牌位白金，實力菁英ok?

男朋友大師 玩開jg ok?

幾錢一個月? 過三皮先再傾

雖然唔知你有無睇toyz，但佢話打得比賽個個都上到台服第一 更何況有啲係韓服都菁英。如果大師既話，我覺得做下賽評 教練仲實際(觀念要好，skt教練係鑽石 但預察同判斷超勁)

Csgo le ok?

有電椅ok?

我淨係用易大師有冇問題？

發下夢好啦 咁既實力

4只易大師? 你撚化我咩屌你老母

好勁呀

銀牌李星王 自問菁英實力ok?

我打到56lv得唔得？

我白金 自問屌打在座各位

打比賽同打rank唔同喎 你地需要玩咩勁嘅jg先

不嬲要去打比賽嘅話
理應係要有輕鬆上菁英 花少少時間上第一都得
大佬你台服咋 同韓服好大段距離
你台服都得大師去打比賽真係哂時間
當玩下就得
當職業我真係比十打 你唔使找
利申台服初期打過比賽 果陣菁英 而家好耐冇打lol了 但都間中有留意下

同意 何況冇夾開 太難打

jedi大師 ok？
anyway, may the force be with you

台服大師=韓水鑽
大師就算lms都係做練習生

銅牌易大神 自問菁英實力 ok?

韓服大師就唔同講法

樓上seed呢

中東服 第一ok?

小地球，ok?

未夠30lv 木牌ok?

有電競鍵盤 mouse headset ok?

金4 ok?
認真想打比賽鍛練自己

雙ak ok?

每季都金ok?
場場都屌打到台仔唔敢出聲 之前差d比人禁言

上過菁英而跌番落黎大師
Main jg: 唔玩李星外全部可以

有Razed phone ok?

Main 客家人ok?

打開j ok?

我幫過唔少戶人家作法同性交轉運
係個得道多年既高僧 ok?

講真 先唔理樓主係咪真係招攬鑽石以上既隊友

但係望到個堆回覆真係好撚尷尬 又唔係好笑 打完出黎唔會想搵窿捐架咩

用腳打ok?

韓服大師main 易大艾克

Thx for sharing

Tg?

多謝咁多位幫我推post 比錢都無咁有效率

我想JOHN
我有龍炮

打邊個比賽？有冇link

係叢林出生長大
30年野外求生經驗ok？